6呎南亞男扮顧客 闖周生生搶走金戒指

元朗發生盜竊案！下午2時44分，一名的南亞男子假扮顧客，走入青山公路87號的周生生珠寶店內四周巡視，當他目睹一名姓胡女職員向另一名顧客展示一隻約值11,000的金戒指時，南亞男子立即衝前搶走戒指後奪門而逃，並往福康街方向狂奔，女職員見狀尾隨追截，但未幾失去賊人蹤影，於是報案。警員接報到場，翻查閉路電視錄影，在附近兜截無果，將案件列作盜竊，交元朗警區刑事調查第5隊跟進，正追緝一名年約30歲的南亞男子，身高6呎、穿藍灰色上衣，案發時戴太陽眼鏡 。

根據案發現場附近一個報檔CCTV顯示，涉案南亞賊人得手後一路狂奔，有男途人見狀欲伸手擋住其去路，惟南亞賊未有理會突圍而逃，最終消失於人群中。

蝻亞人其實係咪玩緊現實板GTA

最近咁多既

「唉 垃圾同.... 代表...道歉...sorry 」

咁多成功例子 跟住做既同鄉都上唒岸了

返正佢地本身爛命一條
唔好彩比人捉到 = 免費皇家飯
捉唔到 = 發達
真係無得輸

蝻亞閪根本冇底線 有錢真係乜都會做

又入一分

ust果隻快d入來受屌

南亞人都有好人既

賤民受威脅影響有乜所謂，邊會理你
試下高官子女親屬遇害睇下仲大唔大愛

香港人：坐監？

南亞人：坐監咁正？成功同失敗都有著數？呢個城市真可愛

假南亞仔+過街老鼠 wfc
我比較想班大愛同ust南亞仔fans入嚟

幾時有大天災降臨印度

之後啲人咪嚟香港避難

南亞狗加1分

爛命一條，包食包住，得閒摺下信封洗下衫最多做下家具，又唔洗開山劈石，冇引渡回國食樹根，真係冇得輸。

問張超雄

點解要強調6呎，好高咩

班南亞狗fans 潛晒水啦

仲南亞 ?
閪差就閪差

左膠：包容下啦，樹大有枯枝

包包包，包你老母臭閪

當枯支去到一定數目
我主張連根拔

Ust

@UST南亞仔